一人一個毒撚增加自信的方法

無自信咩動力都無，番工，溝女都係

gym

矮仔做gym會唔會又肥又矮？

無自信>無動力增加自信>無自信係好正常

就咁睇你第一句已經知你咩料 哂氣啦你 永遠有借口 冇救嫁喇你

自信係自己信自己 首先你要敢失敗 敢做 敢比人屌
定左個原則之後就去做 只要自己認為岩既就係岩既 比人屌就屌番佢！

做好啲咪唔肥囉
唔好咁多藉口 即刻做

心態決定境界呀ching

你條友開POST唔係為左增加自信

係想呃自己 "拿 我做左野嫁喇 我努力左問人點增加自信嫁喇 梗係計劃哂先做啦"

無限LOOP 日日輕輕鬆鬆 永遠唔洗行出第一步

比d恆心做，到第時身型好左自信左，人地睇你d眼神都唔同

自信來自成功
成功無分大細
可以由小事開始做起
累積上去你就好撚掂

其實無自信 都係一種自大黎

過份高估自己既預測能力 估自己一定點衰點失敗 你估你實估岩嫁?

行左第一步，下一步將會更痛苦

由細到大任何野都無成功過，從來都無feel過成功感呢樣野，從來都係路人甲的角色

所以你咪永遠連第一步都唔行囉 永遠周圍問人當做左野呃自己囉

你真係太高估你既預測能力

上面巴打都答左你啦 由細細既成功慢慢累積 買M記>小巴喊有落>第時總統都有得你做啦

做就得一個原因 唔做就有千千萬萬個未知 恐懼源於未知

上面巴打無講錯你

咁你有咩係認真努力過嫁?

自己走去旅行算唔算呀

我講緊拼死果隻努力WO 好似你考試前最後30分鐘咁 瘋狂A書咁
定你自己一個去台灣環島 定由香港踩單車去到俄羅斯?

講多一句啦 唔好日日期望等人救自己 否則只會更傷

你講一件真真正正你proud of 既野
可能人地唔覺好威但唔好怕醜照講出黎
有好多好有自信既傻西都係proud of 啲無謂野
但人地行出黎起碼有自信

讀書唔成只係asso，考試無咩點特別溫書 考車牌筆試前最後30分鐘狂做app，最尾合格左

你練到旗艦級就會好型，至少男人會覺得你型，好過乜人都覺得你柒

唔洗過份低調WO 冇乜溫書都畢到業已經好勁

華人主張無限低調係美德 其實搞到好扭曲 都只係另類光環姐

同埋可能你有抑鬱 呢樣你冇得控制 搵醫生睇下啦

搵到自己興趣/能力
Keep 住有achievement 就有自信啦

戒丁，腎虧會冇膽

我都想，訓幾多都好個人常日好無精神，好攰